賭場「該客出千贏錢」 傳媒「賭場認輸」

賭場：「有關顧客『贏錢』全因出千，本公司不會承認，且會以法律途徑追討。」

傳媒：「賭場認輸，承認賭仔勝出。」

岩呀

完全冇分別

有嘅，ｄ濕鳩會話兩者身份唔同囉

學左膠加句 #曲線要講明 咪無事囉

學膠師

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion